城市論壇啲廢老全部拎著張紙讀稿

仲要讀到好似急口令咁，激動啲收多啲錢？

黃色經濟圈的障礙

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

無腦既，你叫佢可以講D乜，當然要比份稿佢照住讀啦

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標
而且差好遠呀 6xxx/50000

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

所以主持中間特登問下佢野 , 個廢老 hang 左一 hang ..
鳩 up .."加大力度 lor "

係 佢根本完全唔知自己up緊乜9

讀稿阿姐本來戴口罩，一讀稿就除，要見樣先有錢收？

講完要食飯屙屎緊係要快

我都係咁諗

論壇之友：@##$$_#$_#$$

以為阿嬋冇稿咁奇怪
原來喺有嘅

好多年前啦。。。

睇黎做咩鳩

有字幕都聽唔明佢嗡乜

其實如果係反對 講得合理都可以聽下
問題係 佢自己都唔知自己講緊乜 讀稿真係on99

啲阿姐分分鐘都係小學畢業，但份稿分析得咁好

小學畢業都可能冇
講緊四五十年代